係度放一堆模型，有冇人會收留？

話說，我朋友因土地問題需放棄一堆佢心愛既模型佢唔捨得就咁送去堆填區，想搵會珍惜佢地既人收留，奈何佢工作太忙冇時間處理，所以我就幫佢手處理。

由於本人對模型一無所知，我只幫手出po，聯絡同交收。
另外，佢唔希望免費送出，避免有人9排，但亦都唔係要賺啲咩錢。如果有意收留既巴打，我希望每排一隻，捐三十蚊去612或香港拯救貓狗協會，呢個要求應該唔過份？

只能面交，交收地點沙田區，或馬鐵大圍至馬鞍山站，時間再夾

以下係佢既描述：

放一箱高達模型 有SD HG MG RG GK改件 ，有個巨大勇者王GK頭像 已上色， 全部已砌，有素組有上色，希望找到真正愛惜佢地嘅同好，數量唔多，全部加埋20零隻左右

如各巴打有興趣亦同意上面紅色字既要求，請留個名，有人想要我先留TG，再影多啲相tg你地揀，依家太夜我唔拆箱了

同埋模型既野我真係識條鐵，如果你有野想問，我會幫你問佢，但一定要等耐啲先覆到架啦

依家訓先，聽日再覆大家，希望唔好沉，我癈柴P推唔到

勇者王好正

逐隻影張相啦

我諗佢都想送俾真心鍾意嘅人

你影好D相 放曬上泥 上左色靚既大把人要

可以幫你keep部份
等你解決土地問題原封不動比番你

有興趣，不過無相好難搞喎

勸你小心啲
舊登送過比人轉手被人賣左

留名睇下相都好

Lm睇高達 自己懶得砌但係又想擺

金錢最實際

你咁影。。。點要。。。

睇相

咁你係咪收留

多謝巴打，不過佢既土地問題應該解決唔到呢度只係佢一小部份，日後可能有更多要棄置

多謝巴打，我唔放相係度同咁多要求，都係想盡量避免啲人亂排，不過有時都避唔到咁多

咁多負皮係咪因為我唔擺相

我朋友之前係FB啲高達group放過呢張相，好多人都未睇內容就話成箱收，我諗果啲人都係拎去賣，或者亂收，漁翁撒網，最後太混亂del po收場

之後揀係呢度放係諗住可以篩走果班人
我知唔可以完全避免有人拎去賣
但放得出去真係冇辦法，我又唔認識你地任何一個人，如果咁多要求佢都照做，真係抵比佢既

有心就自然肯做多步
反正我唔怕麻煩
結論係，我都係唔會擺相係度

Tg ed

想望望，thanks

想睇有啲咩

Tg ed，巴打你仲有幾多未砌

想要蘭斯洛特

想睇下

想睇全部gk

仲要人地上埋色
送埋錢比你好唔好

有意

阿傻閪 睇撚清楚先啦 人地有D已經上左色喇
我話上左色又靚既大把人要
打少兩日飛機 抹乾淨你副油眼鏡先留comment啦

新年流流係要比人屌下先心熄 死乞衣

唔好鬧交啦，赤口過左啦
我當你地幫我推po啦

sor 9 wo 我又真係7左無睇曬成個post 就串9左你
不過 你肯比返一百幾十萬美金我 我又唔介意比你屌死乞衣
無你就收皮啦

你朋友就是你！

多謝各位巴打領養同捐款
大部份模型已經有新主人啦

為免之後既巴打失望，依家仲有以下模型等待收留

HGUC 渣古已改色
RG紅迷
SD紅骨獨角獸
SD報喪女妖
HGBF超級雯奈
HGBF X高達
HG G-SAFE
HGBF唔記得乜鬼高達

對以上有興趣既巴打請留TG

不是我我真係識條鐵
Btw有興趣收留幾隻嗎